Youtube d廣告煩唔撚煩架？

大人，翠花偷了我的牛

每五分鐘出一次呀，屌

貼地 考察 follow牙

AdBlock

煩係煩啲 但係人哋都要賺錢㗎 有得比你五秒跳過已經好好㗎喇

但佢唔係要賺錢
係要賺好多錢
一連黎兩個廣告都夠膽死

太過低質素嘅廣告就最好唔好出現啦

睇一條片出2個廣告
屌你老母youtube 執柒咗佢啦

have you ever個韓狗廣告睇左勁多次

收聲啦
出兩個廣告係出片條友set
唔撚關YouTube事

關YouTube撚事

呢幾個月真係好猖狂
15分鐘片出3個廣告

up片條友set

android 用youtube vanced
ios唔知

Youtube唔比嘅話
出片條友會set到？

你不如叫YouTube唔好有廣告啦

早排用電腦上，播之前兩個廣告連住出，係咪得我係咁？

非黑即白
講黎都哂鳩氣

咪臭係

一條片可以出幾個廣告玩咗好多年啦
係咪睇開香港班垃圾而家日日加插先發現新大陸呀

文盲？
講緊要一次過睇晒兩個廣告先有得睇片

唔識裝adblock?
擺得廣告果條友就係想搵錢
嘈黎都冇意思 眼不見為淨

其實我覺得賣廣告唔係問題
但係你成日賣啲支那咸濕app同啲垃圾game係做乜撚

refresh 到冇

這個遊戲制作人瘋了吧